邊度有三養辣雞撈麵(碗麵裝)批發？

碗麵裝方便啲唔使洗野
次次買都係係ok 7仔依啲買 11個幾
如果有平啲想一箱搬返屋企

同問

但包裝啲麵彈牙啲

太麻煩啦要開煲
我覺得碗麵裝焗3分鐘都彈牙

巴打菊花有冇事

同求

真係冇？

出左個核辣版 係平時既2倍
好撚正 每次都食2個
係就買呢個

淘寶啦ching

食親 第二日都屙紅屎

留名

七仔有無得買?
定係要上網訂

有得買

直接韓國訂?

真係work
淘過幾次都係真野
只要搵有 全球購 基本上都冇死
最緊要睇清楚佢個參數講 係邊到做
或者直接問個賣家
同埋問幾時過期

我想食果幾隻韓國麵
香港冇賣所以先淘